有時真係懷疑連登係中共整出來既統戰工具sosad

佔中有咁多人上街大部分都係後生仔

雖然佔中最後都無乜用但都算係香港有史以來唔計67暴動最大規模既抗爭

但自從雨革魚蛋後連登開始成立

連登就開始帶起不了不了既風氣

一有人意圖反抗就會有一大堆人講要返工不了之類

搞到變成後生仔口頭禪

連登仲要令到焦土派崛起，班焦土派叫人投民建聯竟然有一大堆人和應

連登最癡線係分化由男女，身分證，80 90後到環保 港澳 醫護 大學 高登連登 乜乜柒柒講得出既都搞分化根本同中共手段一模一樣
再加埋連尼住背景

真係好難唔會令人懷疑究竟連登係咪中共搞出來

勁共勁共

連登仲要加埋言論正負評

根本係中共帶輿論方向既手法

有人be 負be me

連登仔：中共一早欽點薯片 唔好咁撚癲啦好無 中共有心搞你 聽日收壇啦傻閪 趁有得好講好好珍惜

冇PM功能
大大增加革命成本

取消正負皮 已經好好多

原本未睇內容諗住入黎屌7你
不過又分析得幾好
無可否認child登會員質素、學術上平比高登低（你屌我都係咁話）

不過咁講，我話鳩知佢係未統戰
我靜係知共仔最撚驚就係一班團結既力量

政治從來都係who get what when and how
做任何事都係、達到目標就得了

係時間目標一致屌9爆佢
共仔氣數已盡（大家都希望係真）
做到我地做到既已經足夠

睇下個陣烏克蘭無話分裂架
人地咪一樣有左膠 勇武，有幫去衝有幫去守 有幫牧師祈禱

過去大家唔夠團結互屌唔緊要，贏返次呀香港人

你咪五毛分化撚囉

五毛隨便作啲陰謀論都咁多人正評

ON9仔

唔知點解來到連登叫人一起出街抗爭係會比人笑搞到好似做得呢D野既都係柒頭皮咁
佔中9子要坐監會比連登仔笑抵死
陳淑莊腦癌唔坐得住會比連登仔叫咪撚扮野

唔駛懷疑
同香討一樣

真荒謬

但連登仔依家係團結一齊笑柒上街既人窩

sad but true

樓主自己喺手機台做屎為小米打手
不停出post 針對cityu
再加一大堆痴線post

你講你自己？

個起底功能，可以睇埋回覆記錄，包補五毛可以少一半。

總有班人會俾啲五毛誤導
明明連狗遊行post又解1001
又精選幫港出聲自編自導件柒事
都仲可以話係中共整出黎統戰

可以試吓用google "username" "LIHKG"

5毛已經轉左玩法好耐啦

佢地依家扮焦土派叫人唔好上街要投民建聯攬炒

咪一大堆連登仔聽曬佢地支笛

有PM功能
大大減底監控成本

解1001就可以抗共？😅

樓主反了

係大陸唔洗翻牆都上到連登， wow

你知道的太多了

好似你咁返支那飲屎茶可以抗共？

連尼住當年係支持熱狗同本土派，結果就係唔認

on9上撚到呀？

根本而家連登成堆「本土派五毛」，成功打沉後生一代出黎發聲
遊行就話不了，泛民年年都係咁之類，投票就叫人投保皇／白票廢票，泛民無用之類
話遊行無用唔諗下當年點推倒國教？話投票無用唔諗下當年點推倒網絡23條？
唔好話咩國教而家都分拆上市，似終當年事實係推倒左
網絡23條唔拉布會逼到政府讓步？
以前見班友都係少數唔成氣候，上次立法會選舉發覺超過60%後生已經俾「本土派五毛」洗左腦，所以點解補選會輸得咁慘，同埋點解而家遊行d後生失晒蹤
有個post話發現今日老人家仲多過後生出黎就係咁解
老人家唔會上連登依d討論區反而無受到依種風氣污染
以前上網就話幫助資訊流通所以多後生出黎，而家我覺得反而變左壞處，而家共產黨用科技黎穩固政權已經玩到出神入化既地步
似乎係討論區用「本土派五毛」打沉後生仔抗爭依招真係好成功

依家2邊登上 你就知兒登5毛有幾多幾恐怖

唔緊要 而家係要營造一個風氣
一個信念唔會happen overnight
但只要大家相信、堅持落去
人們係會接受的

你估個時烏克蘭winter on fire 有咁易推翻政府既決定咩？
而家個政府又無問題咁run緊咩（俄羅斯咁撚大影響）

所以，政治啟蒙係好撚緊要的！
唔係盲目咁去講hk independence 或者盲目係咁笑鳩人

而係傳播開一種信念
You can’t kill an idea

仲要有一班後生仔本身唔係5毛都比果D思想同化曬

病毒感染咁一個傳一個

根本就係

我之前求鳩其開個安心post都有四千幾正評，仲要全版熱門都係呢件事

再反觀呢次遊行，同引渡條例有幾多post可以上到熱門，隨時中間有filter令政治類型嘅內容會更加難上到熱門

連狗身為一介程序猿 邊有呢個行動力去搞死高登再自己起個壇出嚟丫
見佢講嘢柒吓柒吓咁 唔好話做 唸佢都唸唔撚到啦

filter 政治類點解連狗要「遊行post解1001」、「精選幫港出聲自編自導件柒事」

以前真係上到而家上唔到

證明中共封殺緊

Filter唔同滅聲

如果一下子做到同中共一樣明眼人都知咩事
溫水煮蛙就可以慢慢引導輿論

我一早已經篤爆五毛扮本土 共諜扮港獨 畀人話我陰謀論 一早話呢班人玩分化 好老實高登仔連登仔要聽一早聽咗要信一早信咗

呢樣真係唔清楚 我覺得唔係因為我更多陰謀論 費事講講完又話我 我喺年幾前已經叫連登band咗大陸ip 因為我發現喺大陸可以直接上連登我已經覺得好出奇

解1001啲人會入Post問野,唔會自己開Post,又少咗機會出關於政治嘅Post

精神分裂5毛

嘩我已經搞唔清樓主行咩路線

咁都算5毛我無野好講

純粹個人推論：
就算連尼住唔係真係中共嘅人
都起碼係佢地好有信心易控制到
由雨革個期開始5毛就開始喺高登扮熱狗本泛民
塑造非建制不斷鬼打鬼 各懷鬼胎嘅形象
當然唔係每個爭拗都由五毛带出
但係個量係多到好奇怪 多到阻礙所有正常討論 亦令中間派嘅游離分子封社運生厭

然之後連登就彈左出黎
而點解要有連登係因為要打擊高登尼個冇乜版規 幾乎可以自由喺網絡討論嘅平台
而連登因為係佢地地頭 揄論都更易操控

最正係有得封鎖人
封下封下嗰啲我都唔知叫佢地乜派就封到淨返自己一堆圍爐取暖
總之唔理發生乜事，佢地圍內傾，你有意見你就係鬼block鳩你
好似FB咁，你永遠唔會見到同你意見有分別嘅人嘅野，搞搞下變到你以爲全世界同你諗法都一致

駁你驚比你鬧 算了

請善用起底功能

你真係陰謀論上腦
連狗特登出精選通知中共做造假屈泛民出錢請人遊行
想班港豬醒下出黎，咁都唔明

點解唔回應你之前撐支共嘅post?

想洗底？

你又係另一個中左不了毒既後生仔

應該唔係扮熱狗因為真係有熱狗班人 例如法國佬 最出名洪非凡佢哋

回應下你之前出嘅post。

唔好扮野啦！

正負評真係助長hivemind思維
我唔妥你講嘅嘢，我就downvote你，有十幾個vote就形成風向，然後大家齊齊跟風

舊時你有comment我唔認同，我要發表自己意見反駁你，咁先算係討論

網23唔係鍵盤戰線日鳩日教你點做 靠班飯民頂死撚咗十世啦
會有班人白票甚至焦土點都唔射俾飯民唔係毫無理由㗎

最毒有一招可以完全封鎖 只要有心煽動人封鎖你自然有人無視你

如果你覺得果D係撐共post

咁你要諗下5毛真係會智商低到會出埋曬呢D垃圾post

定係你智商低到以為呢就係5毛出既post

假膠嚟 乜撚都拎嚟玩 衰撚過五毛

回應埋其他啦阿埋大垃圾

好多上連登高登既後生根本俾班五毛洗晒腦

樓主唔係五毛就係假膠
前者起碼收咗錢搵餐飯食，後者純粹無聊弱智

屌你老母你自己都講不了，依家係到屌不了風氣
假設你唔係五毛只係玩膠，咁你仲戇撚鳩過五毛

根本熱狗青狗兩邊都有份搞死舊登
之後游雞班人狂推連登
陰謀論，青狗班人都好可疑啦

樓主就係5毛

吹咩🌚

香港人最大問題就係唔團結
永遠自己人打自己人
不斷陰謀論

以前會好緊張好上心好想點醒班人 結果都係… 而家冇咁緊張 有時開post玩下就算

都唔洗懷疑啦

連登嘅作用同毓民都係一模一樣

咁事實個timeline係咁
青狗班人當日狂推連登係為乜？

有啲未必係陰謀論 好似黃毓民佢哋 不斷分裂又分裂 其實 心水清可以睇得出

而家睇番轉頭，咁應該投邊個? 個個都柒嘅

2019仲吹連登同青政有關會唔會太on9

你算唔算係幫手回應緊呢個post
覆到咁肉酸

之前蘋果都有講過青年新政有問題 後尾又係不了了之 唔知點解

咁2019仲提返連登係吙中共搞出嚟咪一樣on9
有樣嘢叫考古

實係梁游兩個收左中共錢
先搞到自己有議員冇得做 再變過街老鼠
想返正常工都驚冇人請

有啲人你可以唔認同佢地理念
但係話佢地係五毛一定講唔通
例如黃之峰 梁游 梁天琦 甚至關sir
因為佢地已經為左自己理念付出左代價而所得係唔相稱

似乎又有人喺到扮非建制鬼打鬼

真係好難唔認同你
慘在連登多小朋友
佢地思維愈來愈偏向支那都係事實
你睇班人一講支那劇飲喜茶幾撚興奮

自命清高撚攻擊連登仔都唔係第一日嘅事
將一啲確實存在嘅問題放大黎講
即係可能有一個留言話雞，就開新post 話連登仇女

再加埋啲分化post加標題黨同有啲user淨係識負評同人身攻擊
凡係關左翼/女人/環保事大把人唔睇內容就丟低句左膠大愛/女權撚/環保撚然後成班衝去正評，重成日炒車
前排先有個post係有團體話香港人食得多牛肉政府要正視香港農業發展，都俾人屈到係環保撚唔俾人食牛

係咪而家策略就係搞到香港唔sustainable，環境差生活質素低，叫人去大陸娶老婆殖民，遲下未到2047都正式變廣東省香港鎮

屌 原來樓主自己就係支那仔
認真咗

我都覺得我可能怪錯咗關sir 但好難怪之前佢不斷攻擊自己人 唉有陣時真係幾混亂

之前連登少人 高登多人
咪派多啲五毛去高登囉
而家咪掉返轉囉
當然要有班五毛長駐高登防止高登死灰愎燃

同你唔同意見就話人扮非建制
係上面有人話熱狗搞死高登
根本就係熱青兩邊一齊洗版搞死高登
講事實唔得嘅

晴報 一樣

標籤化係比熱普城 喺網絡帶起 左一句左膠右一句大愛 自己後尾都有少少感染

明明嗰陣成個時事台都係真五毛同熱狗水泥隊全撚部都係私怨po
咁都賴得落青政度 真係駁嚟都晒鳩氣

巴打心水好清

又一個俾五毛狗誤導咗
睇清楚邊個去飲屎茶啦

我樓上咪話柒咗囉
好未呀

下次睇多幾頁先
唔好睇樓主講乜就算

明明討論緊正經野

追擊狗又可以spin走

即係你將矛頭指向連尼住 一係你一係佢紅底 答案好明顯

請樓主解釋